恒生 中銀 互相轉帳最快既方法係咩？

假設：
同名戶口
電子方式
咩銀碼都無手續費
港幣

用特快轉帳收款銀行收charge
電子轉帳係咪出入都無手續費無限額？
幾耐先實際收到？銀行d doc又唔清楚

仲有諗過用電子支票
但都係要等一兩日結算

另外美金又唔知點做

電子轉帳
中銀可用token不收charge

token係咩？

頭先搵左
恒生用特快轉帳/電子轉帳出入個人客戶都不收費

中銀就特快轉帳出不收錢 特快轉帳入超過500蚊就要15蚊 （真係比佢扣過 ）
電子轉帳出入都不收費

有錯請指正
另外電子轉帳係咪即時收到？

中銀特快要比錢架咩

Pay me?

留意就算匯款銀行唔收手續費
但收款銀行可能會收

試過 匯豐網上去渣打 匯豐唔收 渣打收款 收左5蚊手續費

大額？

電子轉帳 唔洗收手續
有時可以同一個工作天, 有時要一個工作天

fast payment, 免費

中銀小額轉帳

兩邊都擺一球
通常都唔收

中銀chats 收款要15 蚊

今朝係恒生用電子轉帳過幾千蚊去中銀
bank code 入左 012
account no 就入左 57x x xxxxxx x
中銀到而家都未收到

之前用特快轉帳用同一個bank code account no都收到
唔係電子轉帳唔得掛
定真係要咁耐

現金比完再存

香港真係好落後，唔同銀行又冇得係app 即時過數，其他國家不知幾方便

電子轉帳要一個工作天

Cash

中銀手機app

電子轉帳係3點先到
Btw乜恒生特快唔洗收架咩

邊款轉帳？

由2018年5月1日起，透過個人e-Banking特快轉賬至本港其他銀行戶口可豁免港幣55元服務費。

原來上個月開始
咁到帳銀行呢